點解黃心穎同許志安咁多人講

但係都冇人覆聽日洗唔洗返工

因為對港豬黎講

垃圾娛樂圈d垃圾偽人仲緊要過香港既前途

人地唔講我都唔知 btw wfc 唔知有咩特別
有咩話題性 一係有人有系統咁想整死呢兩條友